[有圖]食肉冇家教連IQ都低過素食人士

原來d素食L又進化左
事源

點知睇下面d人原來仲精彩

竟然可以打飛機打到咁
遲d會唔會所有錯都關食肉事？

補link

點解又有日青呢條友份

bb食素好似會唔夠營養餓死
祝佢地好運

外國有單新聞就係咁餓死個bb

優劣淘汰真係真理黎

唔識~邊位
都真係cap果下咁岩cap到架咋喎

比較有興趣想知 skip master上 phd果個故事
才疏學淺唔知有得咁玩
定係佢個 dr. 講緊 MBBS?

都興咗十幾年 其實即係跟美制可以慳一年

不嬲都有架啦
Bachelor first hon就可以直接報PhD

佢地成功令好多人討厭素食人仕,
可惜佢地係永遠唔會有自覺

讀到master都唔撚識貼ref support自己
好打極有限

我都想知食素同IQ高有冇直接關係

最好笑就係咁

人地咪話有研究發現食素iq高d囉

留名睇香港第一單素撚令小朋友嚴重營養不良

肉類有毒
屌你 你唔計埋個量既話吸純氧/飲水都會中毒啦 咁我咪唔洗抖氣飲水?

正野
唔好食肉啦，魚肉都唔好食
連omega3 都冇睇下佢個仔會唔會變弱智仔

其實素食撚同女權一樣都係世界既毒瘤
你自己食唔緊要 唔好一直批評人地食物既選擇
如果你有一個食素既朋友 唔好彩要同佢同枱食飯
佢事前會講無所謂 你想食咩就隨便叫
但你一路食佢就話:嘩你食左好多激素好多抗生素好多藥乜乜柒柒

大家想試EQ 建議大家試下同素食者一齊食飯

海鮮素係咩撚野

素食者一路仿照肉類既質感、營養成份去整一D所謂既素漢堡扒
搞咁多野不如食返肉啦
等於果頭話唔要比男人屌 果頭拎碌冷冰冰、射稀釋煉奶既假鳩黎插自己
跟住同出面講假鳩媲美真鳩一樣

搵人Post段新聞畀對on9父母睇

講到未加固而又隊個B飲植物奶嘅死亡Cases都大把

自己呃自己
係肉類後面加個素字就叫食素
海鮮素
肉素

海鮮素真係笑撚咗